過街老鼠屈13歲童藏汽油彈

人地都有呀爸呀媽生而你班畜牲走去屈𡃁仔！睇嚟幼犬好快都會被成為罪犯

但我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

開學嚕 同學仔入